借錢一問 真係0%？

小弟最近有啲事想借錢 但乜都唔識 咁岩網上面見到0%利率 ...真係有咁好？[url][/url]

收返手續費咋嘛
你估人哋開善堂咩死傻㞗

借錢收行政費，收手續費，還綫時段短
過期罰息重

0利率但手續費2皮

一次性手續費 +
一遲還就仆街